呢個司機好高質，不得不讚

轉唔到直啊，同香港一樣係到原地打轉